朗豪坊嘅麻煩入一入嚟

係five demands, NOT one less呀
唔係NO one less
唔好嗌錯呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

唔係淨係朗豪坊嗌錯

仆街啦好多區都叫撚錯左

係呀，所以出到嚟如果聽到身邊有人嗌錯口號，可以有禮貌咁糾正一下，雖則嗌錯都無傷大雅

大球場波友嗌得好大聲，嗌錯口號嗌得好大聲

叫錯左兩日啦

琴日都係咁